const questions = [
  {
    numb: 1,
    question: 'Apa itu literasi?...',
    answer: 'A. Literasi adalah literasi',
    options: [
      'A. Literasi adalah literasi',
      'B. Literasi adalah kata',
      'C. Literasi adalah mitos',
      'D. Literasi adalah hoax',
    ],
  },
  {
    numb: 2,
    question: 'Apa itu testing?...',
    answer: 'B. Testing adalah testing',
    options: [
      'A. Testing adalah aku',
      'B. Testing adalah testing',
      'C. Aku adalah testing',
      'D. Testing adalah kebenaran',
    ],
  },
  {
    numb: 3,
    question: 'Apa itu aku?...',
    answer: 'C. Aku adalah aku',
    options: [
      'A. Aku adalah kamu',
      'B. Aku adalah literasi',
      'C. Aku adalah aku',
      'D. Kita adalah aku',
    ],
  },
  {
    numb: 4,
    question: 'Apa itu literasi?...',
    answer: 'A. Literasi adalah literasi',
    options: [
      'A. Literasi adalah literasi',
      'B. Literasi adalah kata',
      'C. Literasi adalah mitos',
      'D. Literasi adalah hoax',
    ],
  },
  {
    numb: 5,
    question: 'Apa itu testing?...',
    answer: 'B. Testing adalah testing',
    options: [
      'A. Testing adalah aku',
      'B. Testing adalah testing',
      'C. Aku adalah testing',
      'D. Testing adalah kebenaran',
    ],
  },
  {
    numb: 6,
    question: 'Apa itu aku?...',
    answer: 'C. Aku adalah aku',
    options: [
      'A. Aku adalah kamu',
      'B. Aku adalah literasi',
      'C. Aku adalah aku',
      'D. Kita adalah aku',
    ],
  },
  {
    numb: 7,
    question: 'Apa itu literasi?...',
    answer: 'A. Literasi adalah literasi',
    options: [
      'A. Literasi adalah literasi',
      'B. Literasi adalah kata',
      'C. Literasi adalah mitos',
      'D. Literasi adalah hoax',
    ],
  },
  {
    numb: 8,
    question: 'Apa itu testing?...',
    answer: 'B. Testing adalah testing',
    options: [
      'A. Testing adalah aku',
      'B. Testing adalah testing',
      'C. Aku adalah testing',
      'D. Testing adalah kebenaran',
    ],
  },
  {
    numb: 9,
    question: 'Apa itu aku?...',
    answer: 'C. Aku adalah aku',
    options: [
      'A. Aku adalah kamu',
      'B. Aku adalah literasi',
      'C. Aku adalah aku',
      'D. Kita adalah aku',
    ],
  },
  {
    numb: 10,
    question: 'Apa itu aku?...',
    answer: 'C. Aku adalah aku',
    options: [
      'A. Aku adalah kamu',
      'B. Aku adalah literasi',
      'C. Aku adalah aku',
      'D. Kita adalah aku',
    ],
  },
];

export default questions;
